[幫拖] 香港記者協會畀人尾緊造謠

【新聞工作者指證警方個案系列】—以盾牌或警棍推撞驅趕的個案

個案編號：A9
崗位：記者
事發地點：行人天橋
時間： 六月十日 約凌晨三時
是否有表明記者身份：有

事發經過：

一隊持盾警員，一路推進防線一路喝罵，而他們眼前的對象全部都是記者，沒有任何示威者。當中每一個我都認識，他們亦有穿著反光背心或佩戴記者證。警員將大家一路迫至IFC門外，整個過程中，一名示威者也沒有。

香港人要團結好似蟲蟲特工隊咁
蟲蟲特攻隊 - 香港人Version

幫手推 推爆佢

屈緊

癡膠花線,真係孔聖反生都俾班紅衛兵批鬥成商紂

幫手屌

推

成立獨立調查委員會還警察清白.

推 成班垃圾指鹿為馬仆街死

快 我哋要幫記者哥哥姐姐手

推推推

召喚鍵戰唔夠人呀

痴撚線

紅衛兵搞黃屍都算，搞記者真係on9

屌爆佢哋
記者琴日為我哋捱完打
依家捱鬧，我哋要幫手

話無示威者果班都on9，正正係無示威者，狗狗發晒癲咬人咬記者

push

曲都拗番直，死都拗番生

當年一早批鬥過啦

光復運動應該停止！唔好俾人帶風向！

我無野講

on9有哂片

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片
d外國人問緊證據啊

屌

幫拖

引用返chupak hui果句，你班狗有無統一標準？係咪事但著套衫拎個盾就係警察？

d五毛多到

推 幫手

佢地講左警察證又無 制服都無單野先啦
仲有警察故意反轉號碼布
係度玩轉移視線